電腦好多網load唔到

是咁的,前日無啦啦好多網都load唔到,之後google D人話係咪咩proxy之類
又話可能俾人改左地點?之後我就開左ZenMate轉location,
但個地點係轉返HK,佢都顯示我原本係HK,結果開住真係上到晒D網,咁係咩問題,求指教
已經用過malwarebytes掃過毒

係咪錯DNS 昨

改DNS試下 8.8.8.8 / 8.8.8.4

上唔到天文台
岩岩發現上唔到個D都係chrome左邊有個!,話佢唔安全既網
btw set左DNS好快

用緊邊個防毒，Avast要熄左掃HTTPS

lm

我都係咁 連好多online game都login唔到

重裝windows啦

Bitdefender
本來係用avast